覺唔覺「價投」呢兩隻字嚴重被濫用 ？？？

仆你個街
周街呀豬呀狗都自稱自己係價投
仲睇pe pb 計估值果d自稱價投
睇圖表買殘股又自稱價投
買增長股 Tesla 都自稱價投

得罪講句
呢班人隨時連最basic 既經濟知識都冇
是但問下你孳息率，同業拆息Libor 係咩黎？
屌，你都未必識答啦

周街老散學人講價投
笑撚死
家陣大牛市你買乜鳩都升咋，傻仔

呢排成日見學生哥開Post 問想學「價投」

屌
笑撚死

大牛市個個都係股神咋

得罪講句
呢個世界係冇乜撚野「價投」

投資世界，得兩樣野：

1）贏錢
2）輸錢
3）價投

一班心入面覺得賭博唔道德，但又想肯定自己賭博行為嘅人嘅籍口

人地係散戶投機 我係價投

見到隔離學生哥post話而家買科技股都係價投

買股票嘢唔使識嘅，幾多股票大亨夠識啦，玩股票損手爛腳，連命都冇埋呀！幾多街市婆呀是但攞隻嚟買都發咗達啦！未買過唔緊要，只要夠運呀，盲拳都會打死老師父啦！

買wiki=價投

潮文黎？

你9988走左未？算唔算價投？

大時代